美國鳳凰城警察凡舉槍指向人都要落簿記錄

"When a gun is pointed at someone, that's a traumatic event," Police Chief Jeri Williams said at a news conference. "I think this is a first step in being ... that accountable, transparent organization that is willing to share what we do and how we do it."

低智森係咪話俾著美國警察一早...?

想問下美國警察係咪一當值就要開着支隨身鏡監察住自己及市民？

Pish